點解依家啲某部份後生咁撚鍾意扮大陸人

上ig見到啲有某啲後生仔開嘅po打晒殘體字
日日就係度拍埋啲咩垃圾抖音
著衫風格跟曬大陸網紅 張張相P撚自己成個蛇精男咁
好地地有香港人唔撚做係都要係度扮大陸狗

人有高低

有冇諗過佢地係真大陸喱？

係嘅話好心佢哋就返返去啦
大陸咁撚好做乜仲留係香港啊